隔咗一個禮拜，解放軍呢?武警呢?

係唔係喺深圳去完camp就躝咗

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，文長但關乎出路麻煩大家耐心閱讀，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

救緊樓呀

摺緊被

之前又話出老解，又勞師動眾打晒飛機咁成隊車隊喺深圳
屌你唔係縮啊嘛